又話GME會引致股災？ 宜家升市喎，有麵神祝福又點呀？

ATMX日日升，有媽咪麵祝福都無事

A隻垃圾邊撚度有升過